Bob叔呢啲咪叫有氣量囉

唔似得某啲youtuber郁啲就話人抄佢

Bob叔新片真係大大巴刮埋金鈴度

呢d真係成熟男人既表現

好想幫懷仔含

懷仔～